蔡英文： 「國家的存在不是為了能稱霸世界，而是讓它的國民活得有尊嚴！」

蔡英文：
「國家的存在不是為了能稱霸世界，而是讓它的國民活得有尊嚴！」
「教育的存在不是為了奴化，而是為了思想飛翔，能夠創造更美的未來！」

型！真領袖！

民族自強
香港獨立

香港人報仇
香港人建國

Push

有人性。

英文救港

我嗌 民族自強

你嗌 香港獨立

香港人報仇
我嗌 香港人 你嗌 建國

有道理又有智慧

張圖好撚型

勁到

好撚似我就係證據

斯坦直播：聊香港

張相洗唔洗影到咁有氣勢

西方左派

拿講真，林奠同英文都老女人

英文個樣真係正氣好多

香港人應該係台灣建立香港人既羅亞方舟
協助台灣發展國力，保留香港人文化

「教育的存在不是為了奴化，而是為了思想飛翔，能夠創造更美的未來！」

呢句好撚正

遲啲係連登吹奏小英可能會俾公安拉

君子同小人既分別

張相無蘇貞昌嘅？

依家先知原來賴清德做咗副總統....以為佢係行政院長

相由心生
一個心存正氣，一個滿腔惡念

［行動Po］我同你哋講阿，我哋最愛國㗎啦，咁梗係要唱得大聲啲啦！

冇做行政院長好耐
依家行政院長係蘇貞昌

句口號真係中二得黎好撚型

張相影到電影劇照咁
好有氣場 型到

高下立見

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

公務員想講少少嘢

好型 同trump開門gif有得比

霧島

唔好用膠劇侮辱人啦

蔡英文愈黎愈型

有人性嘅Leader係唔同啲

佢成日講嘢都好有智慧
真心要對抗最大邪惡組織根本已經做得好好

真心為人民嘅總統

第一句係講得好
不過一次過串埋美國

一個係民選總統
同一個圍爐選出嚟嘅臭西嘅分別

佢哋兩個真係好襯
不如兩個一齊切磋下
打返場友誼波啦

係幾型

唉，好慘

小英無乜覇氣，但feel到做乜都真心為台灣好，好似一個媽媽

威風凜凜

都一樣係狗

LSE

世界警察 無計啦

英文

呢個做我阿媽真係想嘔

加賭神音樂

槍間老母

好似trump trump個gip

人治

史上最強的女性國家領袖
+
華夏史上最偉大國家領袖

gif……

有SOUNDBITE

型到

台灣人 頂撚住

型撚到

好葡萄

諗起威風堂堂

屌你老味日劇封面

總統

當選之後pr真係做得好掂

小英

小英d 公關真係好強大

經過2019, 2020
基本上肯定支那永世都吞唔到台灣

一定
顛覆國家

救命 我呢生人睇到兩個女人最萌既差距 想死

本身句野好正常
由佢講點聽都似寸緊支那

English

好撚型!

香港獨立

小英萬歲 我睇到哭能左

有咁為國民著想嘅總統, 戥台灣人開心

睇住香港黎做文宣

好似火影啲火之意志咁

民族自強 香港獨立

小英真係too good to be true

明明全部都中老年人。但係個個氣宇軒昂

型

香港嗰啲

好型

好撚型棍

就算香港一國一制
睇到共匪幾十年既計劃化為烏有都唔錯

睇返香港個Ｄ狗官。。。。。仆你個臭街

唔止啦，望下後面果d 個樣都正氣有智慧好多

香港人已沒尊嚴好耐，1997年被支那入侵開始就沒了。

我係台灣人啊屌

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

好想俾小英瘋狂統治

依啲係人話

D官員個樣都正氣咁多

好撚型

好似睇戲最後啲英雄曬冷打啲壞人咁
通常有返咁上下年紀，啲氣場越勁

仲有張貓貓版，有冇人貼埋

好撚貼地

會唔會太型

仆你個街竟然睇到有啲眼濕濕

型到想跪係度

奶共狗，一定要識奶

民族自強
香港獨立

就咁睇對閪眼都知大分別

年紀仲差唔多

蔡 (1956)
奠 (1957)

但英文個樣後生好多

又斷交又經濟打擊，台灣撐到而家仲擋埋個肺炎真係勁到cls

張相份份報都用佢做headline，真係濕哂

台灣有民主社會既典範

台灣d官好親民

I LOVE Taiwan

push

建國 個建好難大叫

香港人 立國

張相好撚正氣

「教育的存在不是為了奴化，而是為了思想飛翔，能夠創造更美的未來！」

拎去524做文宣

過黎做pt特首 我地唔會下下都屌你老母

講咩都改變唔到已被洗腦的邪教

對比圖

WoW 巴打你畫既？

English蔡

香港件垃圾真係冇得比

下面果班辦緊喪事

港台一條心

因為根本稱霸唔到

張相好撚型

蔡英文冇生過仔做媽媽 但佢好愛護年輕人 成日同台灣youtuber合作 好親民 相反 一個兩子之母 不停殘害年輕人 滿手鮮血 真係高下立見 人禽之別

屌！好l型

小英媽媽

準備攞去燒咁

睇佢YouTube完全唔離地，又玩得

張相好型

如果香港向台灣求助 咁香港人有冇勾結外國勢力

想做台灣人

岩岩ＧＯＯＧＬＥ 過。。
搵唔到蔡英文有講過。。。

啱 唔止一個人咁正氣
係成個政府啲人都咁正氣

Korean fish 一定好憎淋病搞到佢落選

胸襟廣闊 同 小器 的分別

任人唯才
d官都好貼地
#可以惡搞我沒關係

係中国惡搞維尼，唔知仲有冇命享

我都好想聽我特首同我講呢句野

美國係已經令國民活得有尊嚴得黎
仲稱霸世界

Push.

好撚羨慕台灣啊

識玩

藍絲：我的尊嚴就是來自中國稱霸世界

香港幾多廢老，幾多小粉紅，食草都要幫中國打飛機就知，佢地尊嚴唔係來自個人自由，個人成長，佢地嘅尊嚴就係主子夠霸道佢地就有面咁

國家的存在不是為了能稱霸世界，而是讓它的國民活得有尊嚴！

講得太好
睇下支那人幾有尊嚴

A

霸氣

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？同我入去cls

好有氣勢

台灣人係有d口才

勁有氣勢

[文宣方向]利用武肺解決惡安法

721831101111

型撚到
睇字都打冷震

堅型

其實香港人只係想咁姐 好貪心咩？

一個願意保護國民 願意令國民生活幸福美好既國家
其實聽落好合理 好應份 實際上無幾多個

林鄭從來冇解決問題

只係日日搵借口做低你班人

Die Würde des Menschen ist unantastbar. Sie zu achten und zu schützen ist Verpflichtung aller staatlichen Gewalt.

德國憲法第一條

屌你張相, 拍台劇

張相咩角色都齊, 件軍服承接於中華民國國軍, 型撚到

小英 都可以係梁振英

咁就唔會拉

不怒自威

咁大家明點解香港人各方面都好冇尊嚴啦

香洪
港係不斷剝奪作為人既尊嚴

支共唔耐要人只需要狗

留名

再望一望柒蛾，重真係好撚想喊出黎，香港人到底前世做錯左d咩

唔信佛唔識睇相都覺得小英有佛相，好仁慈敦厚，好似觀音菩薩個類
仆街死全家淋病777就成隻老妖婆咁，雙目無神成隻喪屍怪物咁

其實係
小國寡民真係唔錯

小英～

點解張圖咁撚型

係特登影定係咁啱捕捉到個一下？

同小學生講似乎太深奧

推

講得實在太岩

好似動畫咁

氣質氣場呢啲嘢，同年紀無關係

台灣總統能夠光明正大，抬起胸膛嘅自信

喺啲騙子大國身上唔會見到

型撚到......

民選領袖 同 傀儡 的分別

蔡總統呢期真係好做，兩個都係女人，只要睇住對面個女人請d 咩，即刻同佢講相反ge 野，民望就火箭咁上升
唔係諷刺蔡總統，但呢個機會真係唔係時時有，要遇著對面果個係傻ge 唔係咁易

屌，尾燈喺邊撚度呀

下面果張好似XXX 福利會春茗合照

雙目有神，信念好堅定，好清楚自己做緊乜，同應該要做D乜，同之後要做D乜。
再睇下維尼個777個眼神，勁虛幻。

一矢中的

緊係捕捉 啦

依張係小英總統行緊去就職嗰陣

咁樣唔算中二啦

點解我地唔係台灣人

好有型

我想移民去台灣

型撚到..

這才是領導人

解釋咗美國點解咁強大

蔡總統

Level 高好多班，好過嗰啲乜嘢愛比暴力強

Push

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

香港立國

睇落都順眼啲啦，柒婆成個巫婆咁

領導

呢幾年小英總統大搞年輕化去解決老人政治問題, 仲有大舉新媒體化connect 埋新生代真係好值得世界各國既老人政權學習下

民國香港省

對

我係台灣人呀hi

美國唔係咁強大。依個世界有排亂

兩個女人都係一樣受英式教育
同一套教育，但出o黎o既效果真係南轅北轍

呢句話其實係出自何處
國家的存在不是為了能稱霸世界，而是讓所有國民活得有尊嚴；軍隊的存在不是為了鞏固統治權，而是捍衛領土完整不受外敵侵犯；警察的存在不是為了去欺壓平民百姓，而是為了預防並阻止罪行的發生；教育的存在不是為了洗腦並奴化，而是讓自由思想創造更美的未來……這些才是國際社會普遍認可的價值觀！

哭能左

咁到時就算用唔到"勾外"o既罪
都一樣可以用"分裂"、"恐xx義"o既罪

即係呢個post大部份人都撞車
同埋有人將小英"曼德拉"化?

(沈教授走去學777咁?)

咪就係支持民主回歸中國囉

最正係後面柯p夠壓場

你都幾忍得
如果我係佢個仔真係想死

比人民認同嘅政府，你行出嚟都自信d丫，名正言順啊呢d叫

有柯p咩

同我簽左去，BNO平權

感動

立國會俾藍屍，打小學雞飛機

會改尻你口號

香港人 垃圾

香港人建國

龍卷

我就覺得「為人民服務」先中二病
病足70年

下面班人個樣全部都有嚴重便秘咁款

簡單黎講咪即係狐假虎威
你有冇尊嚴同你個後台冇關係

香港人係自己都唔去爭取自己既尊嚴

羨慕